有冇人秒回下-自踩1001真係好柒

提左你啦

真

引你踩

辣豬
你係邊啊

Hello

係度

辣豬話我醉了

成班賤人
我開緊工

飲左酒?
你幾時把我灌醉啊？

咩料！

好型

你咁乖
唔教壞你

劍哥
睇在我掛住你咁奈份上
唔好嬲啦

掛住你

有人柒左

點解個個都話我乖
我要曳了

邊及你

我真毒

你真係乖乖女

我囉咪

我要曳了

開工byebye
記得報告今晚戰績

學唔壞架

咁嫁咩
你真係好信我

要壞就得
要好就得
得左

係啊
你好乖乖女feel

我聽曬你話嫁

乖女

我係壞人

我等振返餐廳睇人放閃

我要保護薯薯

教壞我
come on

姐姐

乖了

這post已被騎劫

被你

你好型

唔教你

我其實有丁

勁了
教我牛女

點解
我要做bad girl

可以

教你啲咩

教埋我

溝女大師

餃子餃子I love you

好sweet呀你

天生就有

我都有

原來你係小妹

報失左未?

留名想學

你又學啲咩

丁

唔使學就有

你想牛誰

我沒

佢係咪想cow你

我

我肥矮
佢鐘意高既
所以唔會

你幾高?
肥有得減

169
我都想減

加油

得果一句加油

咁你想點?
我有咩幫到你?

我減到肥帶我去cow女

okok
加油劍哥

唔知 學定先

真毒留名

靚！

登燈 放工

即刻番屋企訓教先 眼訓到我

你劍哥我就真係柒

冇曬人

人

仆街 冇人收花今日

hi

男神

hello

叫左浮雲哥未

浮雲仔

做咩兇我

出黎鬥肥

輕鬆贏你 費事出黎恰你啦

你好肥

贏了

即係冇花生食？

你好勁呀

你好勁

冇女 有d空虛

就係冇 屌

男神你唔好講笑啦

join

浮雲大哥你唔好講笑啦

今日全日冇出街

冇女

快啲去識啦

收工 以最快既速度番屋企
避開身邊一切既事物

扮咩

岩牙
快回家

你唔會明我呢啲真毒

好攰啊

係你唔想拍拖

雲哥今日full booking la

冇booking

真
我有mon佢個post
full booking confirmed

聽日大佬巡行 唉

今朝吾軀歸故土
他朝君體也相同

有了

咁佢會唔會派利是呀

邊有

快啲去溝

有女了 可以請食飯

又要諗定食咩

照舊

好

扮

係 今晚後就可以睇樓

sorly
係今夕先岩

希望會

希望派完就走

男神你好型呀

記得佢整手「就」就位
拉一拉件衫

經理好型

有冇大帥哥feel

小辣鐘意

明

j he

咩

可能小辣丁緊了

🌶

麥當勞餐任叫一隻

好似要巡行 睇睇成間行

唔型

落左巴士以最快既速度衝入鐵
然後哩埋角落頭上連登

睇一睇好走啦

繼續扮

大帥哥好型喎

hello mama

咁經理呢

今朝j左一次

typo姐

我講真 最角落個個位

係咪見者有份

諗緊落唔落街行
但係兩隻脾都好攰

大帥哥第一
男神第二

多謝

落去行下囉

唔好落 一街閃光彈 地球好危險

我呢

但愈來愈肥

係屋企做運動

咩運動？

床上運動

乜你今晚咁得閒
小心個女仔定男仔炸你形

去隊尾搵下

晚晚都咁得閒

習大大你好型

冇野分享

失望了

下

唔會有女

教我點可以咁型

唔型 no做9me

想幫我第時男朋友執行李

笑死
一於做9u

又話唔拍拖

又恰

第時
識睇字？

第時仲有人要？

嘩 mean到

冇人要咪算
唔係我控制到既事 冇野可以做到

我mean ？

豬姐

豬豬

好串

no mean咩？

習帝

bb

女女

霸氣

no mean呀

sorly呀大哥 冇心

再打
🌶

你做緊咩bb

扮學

no吹奏

vely mean喎

sorly sorly

放左學去邊到威

real咩

u have

real阿

咁好串囉

典解唔係
辣辣冇心嫁
咁

u think too much

拖你放學

ok

軟軟正啦

好開心呀

你做ptbf?

搵你

對呀 好好賺

想請你做

100蚊 次

做唔做ftgf

浮仔要100000蚊 次 特價

我係

唔係

習習嘅我做

我係辣支

好唔做

又偏心

咩事！

你地會點放鬆自己

冇

訓教 散步睇星星

sad 跌左封利是
入面唔知有幾多錢

比你咬下 好無

壓力好大

唔要

臭既

唔好番咁多工啦

比自己抖下

我走

我咬

辣辣來了

挽留

This week take a rest

要你

我要學有所成呀

乖乖

好呀

100隻蚊

學咩

打機

討厭

你要我嗎

我要

牛女

打咩

番工馬拉松幾個月先抖一星期 咁唔得掂

我打信長之野望
用武田去打地返黎

我又學

浮雲幾時開班

me呢

佢做緊ptbf唔得閒

今年暑假去邊好

唔識

冇生意

做功課

仲有1小時20分鐘

暑假呀 完晒冇功課嫁啦
我認真問

好橙

木了

又話今年唔得閒去？

唔得 唔可以去旅行今年

我係咪唔小心提咗你

u is

ho sad now

橙了

唔得
講好左今年要努力讀書努力做野

我今年都要努力食玩訓

習大大

why u no join me

have gf will join

join？

批准

禾今日呀

做咩

界到手指勁深

餵鯊魚

看過大海親吻鯊魚

掉你落海餵飽鯊魚

can
死了也很好

no can
等你做哂功課先

邊個海

有鯊魚個個海

想食麻辣燙聽日

食

我就係鯊魚🦈🦈

都唔似

明啊

有仔就收皮啦

鬥肥

嬲姐

認輸

係有少少勁

教我

我有野要宣佈！！！

教唔到 呢啲野講天賦

仲有45分鐘！！

低調啲低調啲

蘿蔔 時菜 生根 海帶 金菇 粉絲 小辣 走青
點睇 33蚊如果冇加價既話

咁高調會招人妒忌

齋

下午四五點到食 之後唔食晚飯了
麻煩燙好肥一定

乖仔 好快有女

流口水

謝皇上 你好好

過黎我呢邊自修室搵我

自己抹

我係好人

其實我講下笑
聽日唔想見人
下次先帶你去

其實我都係講下
希望聽日約到人

g持

明仔

夠鐘訓教

咁早 bye

口‘

都係唔食粉絲
改蘿蔔 時菜 生根 海帶 金菇 木耳 小辣 走青

好肚餓呀

肥

你好過份

食野

你係肥

唔食得

我唔彩你呀

放工了

我都係

食雞
傳說
奇樂
we bare bear

有無人

皮皮 今日戰況如何

馬馬

晚安 聽日見

雲雲約邊個

每次都對我講呢句

習總大大

約豬豬

乖

驚驚

仲未訓？

我約左肥絲

好早咋嘛

祝你以後都要收皮

我有野要宣佈！

係係豬！

得你稱讚 心感歡欣

漫長既2月13號終於完咗啦

唔明

開心

咪又係冇女

柒絲難得有仔唔係應該讚賞下咩

你好柒咩

我都無女

叻女

你好靚女喎

好多人
就死

柒呢啲野人人睇法唔同
我覺得自己係

上3個我都有玩

多謝習總大大

你係咪搞錯人了

冇啊

有仔就有自信啲啦

我晚餐都未食啊

快啲去食

成日捱夜好易老

咁你地出

肥死
一放工就直接返去炒場了

無錯

都想見下佢條痴線佬

襯襯

太餓會訓唔著架
炒場冇break咩

威

一齊玩

因為我放工返到去都7點幾了
佢好唔夠人所以盡快返去幫手

點解

辛苦晒

我認真食野
等振返黎

加我

好，慢慢

為左全天下嘅情侶
值得嘅

薯薯你好好
野都唔食
同經理講聲未食野ma

明明普通女仔一名 性格行為又粗魯到男人咁

唔捱夜我既人生咪得番番工同訓教

比人飛到自信唔到

但樣靚喎

快啲食

為左而家既男朋友 自信多一次

上兩個我有玩！

Ok

仲有我地呀

好多fd

訓未

一齊玩啦

一點熄燈

捱夜你地先出現 啱啱都無人

岩岩我去左踩車

健康

今日收咗豆腐花 點睇

你講我啊?
對唔字囉

我成日踩，好玩

實際喎

食完都炒完最旺果場了

幾好阿 好食

我真覺得你靚女喎

ok
pmed

馬路定單車徑

仲要我講先有
話出去食都話攰 我係話去食吉野家

you too

我收到利是 點睇

我份人把口衰啲姐
行為都未至於粗魯到你要咁話我嘛

你地全部人都搞錯晒
其實最柒係我

咩都要同我爭

折現都好阿
其實之前已經傷心咗好耐
對今日無咩期望 係以為會有野食 點知野食都無

又同我爭啦
你咁QQ

唔洗安慰我
我自己知自己事

冇人要做qq
qq咪姐係柒囉

想有我女神既風範

我想做都做唔到

你唔好再同我爭
肥矮毒柒窮就係講我

我中曬

我先係

唔好形容我形容得咁清楚

can
其實都唔難

又同我爭

啲客真係好有奈性
等左成個鐘都等
不過好多客同我講辛苦曬

仲有兩分鐘 熄燈訓教

訓啦你

唔訓
我要曳

我要做乖寶寶

支持夜訓

諗好下一次改咩名了

以支咦糧

辣妹

夏日熱辣辣

好熱好熱

全部錯晒

邊靚

好啊

你明明好可愛 不過係太靜姐！

好wild

我諗起你話覺得我係型個type

我冇啊

做咩大家要爭

訓左

第一次未習慣借
你地都好好
一次生兩次熟
我會加油改自閉性格

你好有型

其實我好柒
如果on9可以當可愛
咁我係幾可愛嘅

唔想返工

新人留名

大帝你好

搵個富婆包養

辣辣

我係乖寶寶

係
一齊做乖寶寶

一朝早又食2隻蕉

識食

毒撚你都岩？

好岩
因為係你黎

減肥
劍哥有冇諗住增肌肉?

皮皮你好好

個個都咁講嘅
好人卡×100000000000000

講真
冇人會中意我

點解咁諗?
我咁自閉咁毒先會怕人唔鐘意借
你好Q啊

q有鬼用咩

至少睇落唔會係啲黑人憎同唔合群嘅人啊
黑人憎我應該都唔會係
但唔合群就一定係我

我最大問題係個肚
唔知點解係特別漲

你平時會唔會成日飲酒嫁?

可能係坐得多
我以前都唔會有咁大個肚

我好合群咩
都冇人中意我

我中意嫁

訓教前做肚腩運動

唔會

肥薯

遲下睇醫生

又垃圾
一世做廢物

我之前連做左幾日覺得隻feel幾有用
但後尾懶了

咁嚴重？

肥到冇人要了

Y?

你唔係

好sad

我鐘意QQ嘅辣辣，習大大仲有餃餃
你地會陪我傾計
其實見你地時我已經唔算緊張了
我平時真人都少野講
但同你地相處得幾放鬆

你好好

開頭做平板個肚縮左
沒做又漲返

個腸胃好似有問題
成日爛屎

皮皮你好好 仲安慰我

咪食咁多薯片啦

真
肥曬係臉同肚到
有3下巴了

我知啦
你成日上黎講完先去

咁你幾時有拖拍

目黑

我會繼續努力講9野氹你笑

之前沒食

明明見你個日好似係著得好女仔 但你話型 係咪我太男仔頭

唔可以咁講

全黑好型

禁錯負皮 應該係我太嬲喇 冇我份

我係咪好多口水

你都好
下次再約

我係因為肥所以著黑

你未見過我
我仲癲

點解沒我份?

同我夾剛剛好

勁到

變性

佢好sweet嫁

係咪真係會顯瘦啲？

me一向重女輕男

我覺得係
嬲嬲要增肥

咁我地應該會鬥多野講

文仔

互補不足

女生優先

我太多不足
你可能要多材多藝了

多謝皮皮

單車徑

皮皮

我冇咩材藝。。。

養肥你

係

都可以

早呀 咁多位

軟軟

pmed

有男朋友

好耐無入黎

你好

倒數4分鐘

習帝收工？

開工

食完飯開工了

快pm我

?

真毒報到

起身 食野

浮仔

金金

冷氣大到hihi

乜柒名黎

靜靜行經 留影 目黑之夜有星
遊歷過 下一次未必經

想問你同一個問題

係係豬！！

唔好逼我

慘慘豬！！

點解豬！！

又話有野問

成班偽毒

得我真毒

差啲信你

why唔信

叻叻

miss me 嗎？

M記下午茶抵食

餃姐

我食緊你

miss

講好左今日食麻辣燙

請

咁快去食

好吃

眼訓

快訓

係街

ya

訓係你度

200磅

me too

雲雲

幾高先

169

好高

我地一齊減
我都想輕10磅

我想減多5kg

點減

練大隻

佢黎
我得163
溝唔到女了

新post留名

160都溝到

屌仔

屌爸

等你教

溝150囡囡

我都想

餃子

原來你咁高

一齊減

Hey

你留返啲矮妹嚟好喎

我要 個就夠

我想突破165
咁先可以溝死女

得一就想二啦

點減？

唔會 一個仲唔夠煩咩

著埋鞋有啦

又唔信

我要高過你

哦……哦……未溝就開始嫌棄

我同你講：你嘅機會……會係零

你咩都join

撚撚

我要成為肌肉女
隻手臂粗過你

新人報到

你話你自己係鍵盤戰士

講笑咁講姐
女:bb呀你會唔會一腳踏兩船架
男:點會呀 一個都夠煩啦
女:&+%*:&%"%-'2%%(2(3%%:?(?)%)''*'

hihi

寶寶

煩就咪撚搵女朋友

唔出聲算

金剛芭比

叫佢地上連登

我要煩呀 有冇人可以畀麻煩我

我叫肥絲黎

叫佢入黎同我玩左左右右

唔屌巴

芭比咁恐怖
唔好咁話我

冇 sorly

男(心諗):何止一個,有能力梗係日日換啦

hello 扮工中？

邊夠膽串你

又改名

金剛薯皮

請善用起底功能

早知唔開po

嘻嘻

我keep起左

屌屌中過伏 ？

我手機好多

我地都係乖寶寶

冇呀，我毒撚唔敢約人

台北戰鬥哥

我要減30KG

一齊努力

皮已正

個POST我開!

正呀嘉頓

我興趣黎
係咪好on9呢

肚餓

唔係 我仲on9

食飽了

男人都會

拿！
皮皮就睇得通透啦！

男人陰險

望咩？
唔比話啊？

捉你錯字

無業

幾好，有人養

辦公室政治？

食飯唔洗憂，有樓住，無人迫我返工

係咪你外表太毒？

一定係啦
肥矮柒毒

唔會啊

以貌取人

搵我？

點會唔會

你改左名了

乖寶寶

邊位？

我再踩中1001既
我就開第三次post了

留番1001比你

我自摺

睇過

你就好啦

你乖寶寶

？

見過餃餃

無呀，我話我想見咋

我淨係聽過直間會瘦！

垃圾嬲一大舊

你本身瘦底唔會肥

係啊 都係最近嘅事 但有好多顧慮

食飯未

都會肥嘅 食得多野就會。 但因為我身子差 唔吸收 所以先會難肥

深色睇落真係會瘦啲

嘈嘈嘈
信唔信我一拳打死你地班ON9仔!

我令你身子好

唔緊要啦，最緊要係對的人

打，快

Join乜鬼

今晚煮扒食

豐富

join做肥仔

你識打扮啊
已經贏我呢條毒絲幾條街了

ya
諗野樂觀啲會開心啲

你毒絲都贏我呢個死毒撚幾條街了

垃圾狗巴
好耐冇見啦

come

請我食

港女

泡泡

我宜家係乖寶寶呀

call me 辣殺

你唔係以為改個名就唔係港女牙

我要去中國城呀！！！唔係大富豪呀！！！係中國城呀！！！

我宜家真係唔係啦 係乖寶寶呀

皮皮你唔適合講粗口呀

辣姐好正
你同我一樣背曬陳夕配音果啲台詞

好型咩

我一嘔既時候係冇人可以阻止我既！
全部人都會即刻比我臭死晒！

曳了

I am bad girl

我記住你

冇野食

1000